你可知道對我做過什麼最殘忍

就是你狠狠把我一夜之間變成了大人

Live仲好聽過MV

有冇yoga fans
黎緊6月有演唱會
打算自己去

有種成熟名叫墜落凡塵

清唱仲屈機

Loop左十萬次 好有感情

新碟最鐘意呢首 練緊呢首結他

買咗17號個場
我都好鐘意yoga
基本上每首歌都識唱

係咪等平飛

新album最正係一點點同飛，其次就天真有邪同我夢見你夢見我

另一種頹廢風，唔係情歌，不過更加大感受
好想歌詞成真

一點點我都好鐘意，青峰做曲詞

兩場買哂

咁小yoga fans